【連登底線測試器】如果忠誠勇毅係蘋果落告招募警員，正面報導警隊有關新聞，塑造警隊正面形象，有無問題？？？？？？

無問題喎。
如果真係多左人加入警隊，呢個問題會唔會係關乎受眾事？ 根本係受眾定力嘅問題。你地無獨立思考？當你地班人屌蘋果親共既時候，你首先要問你地養唔養得起蘋果先？ 賺藍錢養黃營手足有咩問題？ 仲係度鬥黃做乜？ 唔係講好左不分化不割蓆既咩？ 呢個大局入面仲抽出黃絲陣型既出黎批鬥 係咩居心？ 咩人先至會咁做？自己用個豬腦諗下啦！如果有朝一日蘋果因為你地屌到唔敢收藍錢而最後真係轉藍，就要多謝你地呢班分化撚啦

好撚有問題。
問題就係幫人宣傳同漂白，幫助對家令到佢地達到佢地想要既結果。
（警隊：招募警員，挽回警隊形象／藍店：生意興隆）

投正負皮前大家諗諗一個好簡單既問題
「大陸人點睇８９６４」

我唔會太care
因為知道會移民

據《中國國際移民報告2020》顯示，2019年中國大陸有約1073萬人移民，移民海外人數排世界第3，主要移民目的地為美國（288.92萬），日本（78.48萬）和加拿大（69.15萬）。
China no.1

移民救港好呀
移民之後要團結離散香港人繼續幫手足
離散呢兩隻字真係好有詩意好撚好J

呢班移左民係外國繼續話「我係中國人」架喎

個底線係邊？
好飄忽
我真係睇唔透

算啦, 肥佬黎都比人拉左,
遲早都係中国接管

無問題，個重要係放係A2到，A3就講721,831，點對大肚婆，上庭口供與影片不符

你分化你熱狗

第二條友叫人考警魔一定比人咒全家, apple例外

忠誠飯粉根本係反對中共的藍絲
判斷是非對錯從來無標準, 純粹睇下想偏幫定煮死先開始set龍門

無錯
根本無標準同邏輯可言